一人一隻好玩既大陸原創game

好似真係冇
支那幾時先可以整一隻放得上枱既原創game
到依家整既game都係左抄右抄, 咩原神, 王者, 第五人格

好似日本既隻狼, 人中之龍都不停咁向外國輸出d日本文化
咁中國遊戲界做過d咩?
同中國最扯得上關係既game,
三國無雙, 莎木都係日本整既,
武俠方面, 細個玩既仙劍奇俠傳, 金庸群俠傳, 軒轅劍, 都係由台灣整

到依家支那遊戲界繼續做毒瘤抄game
好似隔離個原神post咁講, 遊戲業界即將崩壞, 比呢個毒瘤整死

人地零幾年仲有咩專家學者推廣戒網癮，邊有可能鼓勵游戲開發呀

4399 個啲係大陸定外國既？

同人遊戲好似有

大陸同原創係相反詞黎

呢隻game可以答哂你所有問題

你係男校會搵到學生妺？

金庸群俠傳真係經典
仲會玩到識到台灣人

一個唔尊重知識產權+苛刻審查既地方
會出到好作品先奇

咁多game唔玩走去玩大陸game唔係犯賤係乜

淨係諗到「宅男的人間冒險」

屌你老母出街俾車撞死啦

抄
收住皮先

同人遊戲即係冇比版權費啦

唔係台灣嘅咩

玩超過2個鐘就exp減半
4個鐘就無exp

係

我淨係諗到以前chat room江湖game

淨係審查都殺晒d創意啦
郁下就反社會癲覆國家
點敢做創意行業

但好多game都有支那份
所以電話唔會拎黎打機

唔記得買，可能係開發者人身安全問題自己跪

我覺得呢隻幾好沙盒江湖

有少少想單撈嚟玩

王者榮耀喺支國仲hit唔hit?

太吾

呢個好似韓國game嚟
騰訊做營運商咁解

公道D講, 哩隻係比較好既,
將機戰2D作畫風格製作成2D橫向動作game,
操作系統亦有別以前PS時代既機器人橫向動作game,
戰鬥系統以玩家對戰為前提去整, 但單機玩又幾OK

曲線要人推薦中國遊戲

哥仔 係答你點解中國出唔到好嘅原創遊戲呢啲問題 入面隻game就係講緊d垃圾手機game劣幣驅逐良幣

個作者住花城㗎成日嚟香港

搵返之前玩金庸群俠傳嗰種感覺仲更加精緻
玩咗300幾粒鐘

利申 當年玩嗰陣未反送中

Steam有咩單機game好玩

alice 係中國game?

太吾繪卷幾好玩
但冇英文 想推FD 玩 佢又唔識中文SOSAD

支那有撚原創呀

ICEY 都係抄

莞式全套

Stanley Parable?

Standley parable憑乜野賣到99蚊咁貴？

憑佢STEAM 92%正評
不斷THINK OUT OF BOX

think乜鬼呀，又唔係沙盒遊戲，單純分岐路線多結局啫

太吾一開始係求生搵嘢食起屋，之後去到練功練丹有啲跳躍
我冇睇過仙俠題材嘅嘢，啲terms又毒又難記，唔知自己做緊乜就冇玩落去

賽爾號
摩爾莊園

聖女戰旗

古劍奇譚？
不過係抄台灣仙劍倒模出黎

懷疑你有冇玩過隻GAME

玩過少少，但除左有個旁白鳩up都無咩特別

咁冇嘢啦，唔想一知半解咁討論隻GAME

呢隻日本ga

比較想知點解咁多錢咁多資源都出唔到好嘢
曾經上過神枱嘅大宇雙劍而家只能賣情懷

官方twitter, 位置都好清楚報埋係Beijing

CEO twitter

我記得個製作人係日本人黎
團隊都好多日本人，但可能係中國開既公司？
咁當日本定中國？

其實真係唔值呢個價
遊戲性又唔係高, 分分鍾玩完2個鐘內退埋費都仲得

仙劍個開發而家好似based咗去北京，已經係支那製啦
古劍奇譚其實唔錯，但本身開發班人本身好似係仙劍分家走出嚟
但唔計仙俠武俠呢類冇外國做嘅game，真係冇野做得好

去街市買餸，遊戲時間越長越抵玩嘅心態

打幾係體驗過程，有時玩內容、有時睇故事、呢個玩後設概念
你覺得玩好耐先叫抵可以買個Ubisoft bundle
覺得唔值可以唔買，玩完退錢就未免太過大種乞兒

2個鐘好玩都算啦,
故事就唔錯, 會令人有d啟發
係有個好既概念, 但係運用係遊戲上面好唔好玩, 就係另一回事, 未必值15美金咁囉

睇返仙劍原來由第3集已經係大陸開發
睇返D水平真係唔意外

個問題好似問緊Journey點解可以賣$76
藝術嘅嘢唔係街市買餸，好難話值唔值
我會話個體驗獨特而又執行得好，已經係好值

有隻pc 回合制game夢幻西遊
細細個新年番大陸成日玩
十幾年後仲要做到好撚大 有哂現金交易系統
有啲可以上到十幾萬支那幣一件裝
本身以為佢汁左粒 點知咁多年仲係到

武林群俠傳

三國殺算唔算?

抄Bang!

呢隻講起就出奇
d大陸人真係唔知點解好鍾意玩

講緊人地已經有d 3d既online game 天堂, 瑪奇, 魔獸之類
佢一隻咁既game仲可以係中國做龍頭online game

見人見智啦

秋季steam試玩左隻叫neon abyss
買左先見到支那廠就退左
想知係咪都係抄翻黎

除左抄仲識咩

係
啲裝貴得黎係真係會有人買
一件裝換首期 真係痴撚線
重點係佢有啲server話閒日都爆人 要等位入

見仁見智